[泛民左膠的相反]丹麥人示威9日，政府的強制疫苗法案撤回！

熱愛拜登既 泛民，蘋果日報，立場新聞，眾志 and 暗地裡熱愛泛民既 D100，myradio，啤梨晚報，丘品創作，杜汶澤，JFFT，JapHK，只會配合政府防疫，操控市民，打壓人權，絕不會教導香港市民反對惡法限聚及口罩令，與及反對疫苗

真五毛唔敢推

流感個案呢？做咩忽然之間冇晒？

香港人真係要準備反強制疫苗，好快殺到黎

以後唔好貼fbclid=xxxx

邊個唔打智障歧胎針邊個就係鬼

疫苗一定係先打先做白老鼠，
效果如何有咩副作用都要等幾年先知，
對一隻死亡率1％的病毒要強制打疫苗根本on。 呢d做法通常對牲口先會咁做。

反疫苗之外仲要反健康碼

｜何君堯倡全民強制檢測：無健康碼要禁足 目標元旦通關